[春晚藝人一覽]羅志祥、莫文蔚唱「大中國」，陳偉霆唱唔啱音粵語歌、彭于晏變魔術、王嘉爾rap、

陳偉霆唱唔啱音粵語歌、大陸LAY
心裡滴化，過年想died你會嫁，died你見我爸媽感受這家鄉蚊化
後面歌詞又高鐵又5G，笑到我仆街

王嘉爾rap、羅志祥
求下你快撚啲退出got7啦

羅志祥、莫文蔚唱「大中國」
彭于晏變魔術

等睇中肺炎

火雞姐

一群on9

最底嗰個係咪Louis yan

Yes

肺炎晚會

Louis

香港藝人9成舐共